【真神燈】成龍代言..三星手機中國市佔跌至不足 1%

代言小霸王，小霸王倒閉了;代言愛多VCD，愛多老總坐牢了;代言汾湟可樂，汾湟可樂沒了;代言開迪汽車，全國才賣九百多輛;代言霸王洗髮水，被查出霸王致癌了。擔任中國禁毒形像大使，兒子吸毒了。然後，代言泰禾院子系，結果泰禾北京院子前幾日著火了。

成蟲三叔，兩舊垃圾

呢張真係經典

曾經有20%跌到落山寨級1%

咁成龍最愛o既支那幾時。。。。

20% 就係2013年最高峰, 而果一年就搵左成龍,跟住有圖你睇

成龍魔咒果然威力無窮

「成龍代言小霸王，小霸王倒閉了；代言愛多VCD，愛多老總坐牢了；代言汾湟可樂，汾湟可樂没了；代言開迪汽車，全國才賣九百多輛；代言長沙北方汽修學校，學校違規招生濫發證書被查；代言霸王洗髮水，被查出霸王致癌了；擔任中國禁毒形象大使，兒子吸毒了；代言泰禾院子系，結果泰禾北京院子前幾日着火了......」

而家連三菱都好似冇乜新嘅車款，都入埋佢數啦。

三菱汽車醜聞，淪為平治雷諾日產私家雞

小霸王重有得賣,, 可能轉咗老細.

成龍快d來香港做地產代言人

除左apple，支那手機銷路畀支那機霸晒。

果然支那人用支那野

好似漏咗海航既香港航空

快啲收檔啦港航

唔單單係支那，其實係全球市場都有咁既形勢，支那機壓過泡菜機

點解成龍唔代言樓盤丫，銀行丫之類